====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon idée était que les preneurs venaient avec leur programme , leur esquisse architecturale et leur demande de surface .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

